個月亮痴撚左線？

勁撚大粒

天狗琴日嘔多咗

我琴晚都奇怪好set起部相機影月亮